# Proyecto Autoaprovisionamiento Infraestructura on-premise #

Repositorio del Proyecto.
Fabi n Mendieta Ulloa, 2020.

### Versiones de las herramientas utilizadas: ###

* VMware Vcenter CLI:
* Jenkins:
* Terraform:
* Ansible: